醫生話我生智慧齒 嚇到我即刻上連登

好彩碌左半日熱門台啲post

智商又跌番幾點

咁先搞掂牙痛

咁仲收唔收兵？

笑jor 正皮

幾時都話連登仔唔開棟篤笑真係嘥左

同你傾完計 我而家做唔到醫生了

利申 睇你果個醫生

係精神嘅 朝早睇啲高汁po

朋友話我個樣老咗，嚇到我...

本來入黎學野